想問下何sir今次切爾達突破左咩足球理論？

之前吹到今季西甲係馬體會巴塞之爭